中學初戀到結婚

有冇巴絲有成功既例子

無

聽過有 生埋個仔又係讀同一間中學

有
我中學初戀同我識既中學同學結婚
我就是成功例子

識人year 1拍到結婚

拍左幾多年

笑左

我有個同事係 而家有一仔一女

你唔係新郎?

中學有個教chem嘅呀sir係

少之有少

識人係咁

中學初戀，中間分手一年，女飛男又搵返個男

最後結婚

另類👒

有，我家姐...中一拍拖到結婚而家仔都兩個
好勁......

fail

溝唔到更好要人埋單?

一年, 啲穴都俾人玩過哂

啲臭閪唔試過都唔知衰

笑到我

我都想始終如一

本身新郎不是我 已經好笑
仲有人問拍左幾多年